已經孤獨到會同自己講嘢

Same

其實同自己講嘢有乜問題？

我習慣咗
自己一個人更開心

乜有人唔會同自己講野

我會正常同人接觸 不過唔會傾得太deep 會保持距離

同你呀哥傾計囉

口噏噏自己笑

我都會 試過自己覆自己msg
再刪走重覆既
變左一個對話

最多會自言但唔會自語到自問自答答返自己
係咪都算係癡線佬

自己同自己講嘢好正常
有咩問題？

會自言自語嘅人聰明啲，好似係
唔想對空氣講咪搵個wilson同佢講嘢

成日都自己同自己講野
可以理清自己諗緊既野
幾好

咁咪你去搵人囉
喺到傾都得㗎喎

睇綜藝節目笑下

一個人原來都可以盡興

有咩想傾下呀？

試過係街講比人聽到

人本質就係孤獨
對我來說無所謂

係 自己一個太耐已經癡咗線

咁我個名都係支持香港女仔
幻想自己有一個港女女朋友而得到滿足
明白了
btw 我正係聽本土歌
林家謙bb

多了人卻還沒多高興

女人做=好想同佢傾計
男人做=死毒撚精神分裂

其實要做到自己同自己conversation 都唔係咁簡單的

咁睇嚟你想講嘅嘢都幾敏感

武漢肺炎搞到好多話孤獨冇得出街會抑鬱，影響健康嘅新聞，感覺自我良好好多。個人呢段時間唔出街幾個月， 冇同人接觸都冇影響， 反正日日好多嘢諗， 要出街就去買書睇先出街。

樓主假膠嚟

幾似樓豬
我都幾enjoy一個人去做好多野
除左玩酒驚冇得一個人玩之外

我朋友都算多
但我都成日自言自語

same hereeeeeeeeeeeeee

same wo

只要出街帶耳機就算自己同自己講野都唔會比人當痴線

培養下興趣?
打機 唱歌 玩樂器?

有tg樹窿呀 幫唔幫到你？

巴定絲呀
絲既同連登叔叔們傾下計囉

見好多獨居阿伯都係咁

我都零朋友零社交一個人左5,6年

排球

細個到而家都係咁

睇完都係係自己同自己笑 都冇人分享到

我由細到大都好鍾意咁
自己鬧同氹自己
算係self-parenting嚟

你真係要睇下醫生

又扮女人 屌你老母死假膠 再扮女人單身一世啦

其實已經有人格分裂了

潘博文?

前幾日分左手
搵個人搵下都冇

無咩出奇
有人話 孤獨是一個人的狂歡
細聽心底的聲音會令你成長

利申 會同朋友傾電話粥
但一個人既時候鍾意諗呢樣諗果樣 自問自答